區議會文宣

今屆區議會宣傳
大家可以係屋企架lift
貼memo紙 踢走保皇黨
增加文宣

11月23日 旺角暗區全民帶口罩日